挑戰深夜十連

1

2

3

4

？

屌 挑戰已完
P牌嗰陣時曾經成功十連過一次

笑死